今日，根本唔值得幫呢D咁既人爭取。。。

連登仔成日話人free rider，唔值得幫呢D咁既人爭取
其實連登仔有無諗過人地根本無要你幫
甚至覺得你地真係搗亂緊香港

如果我係愛國愛黨派，我根本就鍾意共產黨
我根本就覺得共產黨帶領中國可以拼贏美國為民族爭第一
我係由心而發支持共產黨，又幾時需要過你去暴動？

但連登仔永遠都唔容許異見人士 唔配有言論自由
真係有民主既時候 我有得投票 我唔可以投共產黨既咩？

仲有一班人雖然對共產黨無好感 只為錢生活
或者 根本就唔想理政治或者無理政治
點解連登仔又要強迫人地支持你地既理念？
仲要大大聲聲話幫人爭取 人地幾時要你幫？

連登仔依家同邪教無分別
自己永遠都岩 而且迫人地信你支持你 強迫人地接受你理念
唔信果D人都要比你地救贖埋
然後仲大大聲聲話係為左你付出 幫你祈禱

新ac?

我見到你真係無得救 無希望

咁你做咩仲係香港仲唔快啲上你個大灣區住

毅進仔打到一百字出嚟算幾叻

香港係中國領土，點解唔係你走？

樓主老母日日俾雜種屌
樓主老豆日日幫狗含撚俾狗屌
樓主本身已經又智障又係隻狗

咁你咪又開post吹雞搵你d同類出黎用你地既民意回應囉

痴撚線 你up 得出呢d 收完錢好返屋企訓

上面全部回應全部都係攻擊
根本無人討論事實 同邪教一樣

連登仔真係好低級

此乃最後回覆

樓下唔好再覆樓豬，邊個覆邊個就要比狗狗打！